[經典]Stairway to heaven vs November rain

正評: stairway to heaven
負評: november rain

Stairway to heaven
好聽到狂loop都覺得唔夠

同好

兩首都好撚正，正皮左

agger